個個義士用燃燒物都比人拉 有冇人會挽米田共？

曱甴搜袋
曱甴搜出燃料：依啲咩黎架！
手足心諗仆街
曱甴搜出一袋屎：依啲咩黎架！
手足話：sorry我頭先肚痛 用袋袋住先
無罪釋放
重點係人屎有DNA 至於動物.....
（本故事純屬虛構）

其實我真係覺得呢招反為有用

反正火冇阻擋力 米田共離遠見到都走定先

唔好咁缺德好無…
好撚臭啊

唔好唔記得狗係特別鐘意食屎

餵佢地正好